中美有機會借助香港，進入和平議程

陳雲：中美有機會借助香港，進入和平議程，而且以香港民主做優先的合作試驗基地。這段空檔，至為危險！各位務必參考我的說話，暫停所有衝擊性質的社運，等候中美雙方和談。改為整理資料，製作文宣及短片宣傳，持續影響美國議員及民意，催谷《香港人權及民主法案》通過。
我們要民主，但也有人是不要的！香港民主是損害好多既得利益者的，目前在香港犯錯的官員在民主化之後也恐懼受到懲罰，故此一旦有衝擊性質的社運，必會有人騎劫或破壞，製造傷亡事件，故此各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。
陳雲在此，正義必會降臨香港。

推

毋忘8月5號荃灣刀手斬人